今日 fnc vs tes總結：3 3 9 9 9

明就明

明明係fnc自己玩膠

33996

都係